90後羽毛球grp

有冇人想長打？新手 老手都歡迎 有興趣留tg

l6l6o

有興趣

邊區？

新手打得差有無人教

推

拉

有興

想練波

新手

有趣 你係邊到打

@k20489

未add我

@a98041079

大嶼山既有冇
留tg

想學得唔得

新手 九龍新界最好

新界牛牛新手想打波

有冇女

prefer 香港島

大家唔好意思 我未有時間全部加晒入群 大家俾少少耐性

冇 l

sorry 主要九龍區

都得

港島人揮手

新手

深水埗 / 西營盤

麻煩巴打

你不如放群LINK上黎好過啦
一個一個咁加

up

我想問加左未？

Sorry而家先識放link

半新手想問邊區

想join

yyy202007

小小識打 可以book場

留link thankyou

thx

廢j黎

Up

九東廢J

超新手 但無球拍想join （YL）

中級水準

中級未必適合sorry

岩岩買拍 新手 留名